[League of Legends][305] 勇武派請休息

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

區議會大奇跡日！
感謝所有不分化，不割席既選民！
你地叻叻豬！

還我掟壽包

on9 樓主

不睡

放錯台係我岸鳩求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

遺憾是越努力越難捉緊這碎片

左邊=7SS

佩雷斯主席 (圖中)

圖下

以 後 別 做 朋 友 朋 友 不 能 牽 手

好波

lol post出左區議員

仲掛我機

5好分化

高清區議會直播未

又咸濕

WHY叫程美段

想call凱晴

@98

屌你呀

程美段

在 你 左 右 只 顯 得 我 奇 形 怪 相

重選未

原諒左達哥了 想睇直播

花狗幾時ONLINE

g未

你米G

佢叛國

系

98未

食屎狗咪廿5手足啦

佢系

電訓左

WHERE 花9

原諒達哥了

原諒大家25我

原諒你瀨到周圍係

唔好怪佢 佢日日被逼食TG

區議員肥左咁多既

法未 簽未

流浮山川普

[Uaena] IU 討論區 (32) - 2019 IU Tour

花狗

賭博救港

我 懷 念 的 是 你 很 激 動 求 我 原 諒 抱 得 我 都 痛

美段

誰 愛 得 太 自 由

好波，不負眾望，叫左好多街坊投你

有無程2員出黎講2句

誰 過 頭 太 遠 了

想去佢辦事處貼程美段

仲有掛我機

祖雲達狗 [0/-0.5]
點睇

電瞓左

我 還 有 想 要 愛 你 的 衝 動

記 得 那 片 星 空 最 緊 的 右 手 最 暖 的 胸 口

波大有腦

98

太 愛 了 所 以 我 沒 有 哭 沒 有 說

@花9

波大有98

98加我之後走左去

(突發)華府空域遭闖入！白宮緊急封鎖 美軍戰機升空

有個樓主置頂係咩黎

威望夠100先用到

Ching 熱心助人 +50

ching懲罰黃店 +500粒粒

兩個人黎
SBT

話事

冇

造輸

竹竹

阻人話事生粒粒

我係文識

估唔到文識威力咁大
即刻靜晒

話事都唔覺

覺了

點睇cy爸爸出彈珠台

不了

CHING幾時訓

快啦 唔好死頂

日本人J凱晴就得
自己人J就變態 性騷擾

今日風向

凱晴

訓佢老母

引 擎 是 你 向 前 是 我

梁凱晴議員有說話同一眾連登巴打講呀

凱晴BB把聲

國唔國中共止暴制亂成功左
個個掛住區議會

有冇清賭馬

賭

我夠膽孤注一擲
完全沒有顫抖

國唔國回覆要禁兩下好撚煩= =

任較架喎

樓主弱智 唔好怪佢

我知但佢本身SET左好撚煩= =

好彩腎先系樓主

搞錯左tim
好彩腎都係弱智

你先系

佢飲水你粒粒

你買阿狗

ON9樓主

笑西呀 OT啦

腎先係

訓未

未

係

你米g

聽日再買

點睇曼迷梁凱晴？

49000 屌到佢大肚

咁多區贏 中哂政府計

好想睇波

中共最開心

凱晴係49000
文識會唔會call爆佢

屌到佢大肚

49000

本人願以折陽壽十年換取一次同梁凱晴瘋狂做愛

迷曼都唔係d咩好野

但你少十年命都屌

推

98:笑西呀

ot得罪你嗎

再笑就拉

Sosad黎 唔開心咁解

屌你老母咁都得

再笑樓主今晚冇狗糧食

@腎

屌你娘親前面個阿姐用食錢機入錢分幾次入 係咪痴撚線

你都沒

我不嬲沒 咪講廢話

但係瀨屎

入完15張500再入多5張 最後入多1張又企係到諗仲入唔入 痴撚閪線架

又廿五公足 屌你老母!

笑閪

俾98 hack左 佢想拉一派打一派

搭港鐵開最大音量玩公主連結簡直就牛B死了

屌你老母割蓆!

凱晴49000

死臭g

G

PO G

梁凱晴

樓上請安息

樓上米拉屎

電真係訓左

電訓

訓

訓先

人生太短出手要更大

龍仲型啦= =

有得揀先係老闆

電王訓左

訓王

訓羅納度

訓王電左

華倫西亞 $10

大陸好快要禁《我的英雄學院》

青BB世一

咪屈 我撐中國的

你廢老= =

重溫文識

無 謂 再 去 妒 忌 再 去 擔 心 魔 鬼 搶 走 你

你折壽十年屌曼狗

利是最強的
by梁文識2019

我們的共產學院

有趣英

凱晴49000 $10

49000 臭g一蚊都不值

樓上五毛

花狗去左邊

訓到成隻豬咁

力瞓埋 同我瞓

訓事

電王和你訓

屋企要人

即到

華倫西亞

辛尼特定里昂

喂 我發夢你俾車撞死左呀

good bye囉

要講good night先得呀

巧悶

給 我 一 個 理 由 忘 記 那 麼 愛 我 的 你

大家組

7家姐

死車狗又黑

大家巨

巨家組

利

事

侵 法

給 我 一 個 理 由 放 棄 當 時 做 的 決 定

圖右訓左

Batman係手足
Joker又係手足

簽左 有咩用

簽左98都係要OT

25

清又凍到射球

開射球PO未

侵侵好波

凱晴49000
文識屌到佢嗌唔好

外交部聲明

想篤腎仔灰

屌你老母又jer

47303ot

法法

法

47303

OT法

強烈譴責

40000 + 9000

去緊觀塘 49000

瀨屎未

訓訓

林鄭林鄭林鄭

樓上😂

😂

응, 나도 너를 생각 중

中出49000 屌到佢大肚

逼佢著阿狗波衫 羞辱佢

😌

誰又騎著那鹿車飛過

眼訓到屌你老母

叫47303射幾粒tg就精神了

唔得 佢會瀨屎

Peta

My lullaby
Baby sweet goodnight

如 地 球 這 晚 過 了 破 曉 今 生 不 再 陽 光 下 沉

낮에도 밝지 않은 나의 밖
끝없는 밤 남겨진 반

ข้างนอกของฉันไม่สว่างในเวลากลางวัน
ครึ่งทิ้งไว้ข้างหลังคืนที่ไม่มีที่สิ้นสุด

আমার বাইরে, দিনের বেলা উজ্জ্বল নয়
অন্তহীন রাতে পিছনে অর্ধেক

離 開 也 很 體 面 才 沒 姑 負 這 些 年

而 此 刻 地 球 只 剩 我 們 而 已

曖 昧 讓 人 變 得 貪 心

Každý je jako doberman

Iedereen is als een doberman

Alle er som en doberman

好多大家組

Sju jättar

七巨頭

夜 深 了 我 還 為 你 不 能 睡

年青人對波圖

馬賽對波圖!

G對波圖

98對波圖

凱晴對波圖

Email對波圖🤤

樓上痴撚線 酒仙

腎仔對波圖

原來我英個MV已經落左架
中國牛逼

犯我中華者

凱晴雞對波圖

屌奶星 意大利日本都搞緊人權法
百國聯軍

完全封鎖
Show Blocked User - KS_Sona

不安

全年重心 曼聯[-0.5/-1]

成隊幻幻

輸左中出凱晴

贏左屌到佢反皮
輸左中出到佢大肚

block左11254
係分化狗

牙現呢條片殺哂我幾千萬億子孫

你J泡狗就得
我中出凱晴就分化狗

我想大聲告訴你 你一直在我世界裡

唔洗同花狗嘈==

文識要屌到凱晴反皮啦

靜靜地贏

樓上狗

我係佩雷斯主席

佩雷斯主席係狗

47303 OT

米廿5

佩雷斯狗隻

CHING 1230仲OT緊

瀨屎佩狗

毫無還擊之力

年青人好沒

貪吃佩可

話左

OT

dllm

SYHY

Po G未

#6
KS_Sona
•
48 分鐘前
唔尊重香港死要改做寶可夢就冇掂過了

冇錢買

踢爆

公主?!?!?!??!??!?!??!?!?!?!?!??!?!?!?!??!??!?!??!?!?!?!?!??!?!?!?!??!??!?!??!?!?!?!?!??!?!?!?!??!??!?!??!?!?!?!?!??!?!?!?!??!??!?!??!?!?!?!?!??!?!?!?!??!??!?!??!?!?!?!?!??!?!?!?!??!??!?!??!?!?!?!?!??!?!?!?!??!??!?!??!?!?!?!?!??!?!?!?!??!??!?!??!?!?!?!?!??!?!

美食殿堂公主吃屎佩狗

系 但你25我

冇 我支持你唔玩寶可夢的

梁

GEM都洗白

蛇蠓

梁凱晴係G

拉

咁鐘意拉 你黑警黎？

三年血賺

最聯

129大三罷，開花，有共識未？

罷到幾時

又笑我 25

你有得中出到佢大肚喎

系 但你都25

吾系

買左華斯高 點算= =

早餐

同路。。。

真相大白

我 沒 有 運 氣 放 大 自 私 的 失 意

call凱晴

98 3分鐘入到來我生吞田雞

98做到隻廁咁

主席瀨到成隻主席咁

訓王米din

飲水

花狗 大家組 佩雷斯狗隻 有咩共通點

痾尿起右腳

懲罰黃店再升級！黃店積分APP誠招黃老闆！！！

文識call凱晴儲分

熱熱

98訓撚到

主席

屎時咩！

波圖 對 馬賽

航海

腎 澳假快

墨

柏林聯

好的

開波前先啦

10$跟沉船

墨勝 Go

墨爾本敗北

咁我pm文識

pmpm

OK ALL IN左

我屌你老母25狗
我全家6口投左你
原來你係獌狗？
祝你矽袋爆裂啊假波妹
屌你老豆

推呢個

GoodAfternoon Sir！

公安手足？

曼曼

從 那 一 天 起 我 忘 記 了 呼 吸

斷氣？

會死

你係大家組 扑埋你

樓上25三巨頭

G持

可唔可以幫我叫大家組食屎

大家組食屎

叫左

乖

花式撚狗

冇心撚

法弱智

屌你老母

請你飲水補返數啦

咪25

sosad黎 唔開心咁解

點解個鋪有廿幾個負皮

勇武=鐵人 休息=正苦然

98請休息

拉一派推一派

98再OT落去會唔會死

爛閪姐唔使死既

電競柯潔

腎

巨

力

簡轉繁

推到連仔出黎解釋

柏g光輝

Gun客&和

連登新功能

俾政府收購左

上面有人分化
拉

汁

講左墨勝了

勝利

有冇人覺得樓主置頂個功能好戇鳩

老鼠劇本 下半場反杯

墨爾本勝利船

勝利船=屎

下台下台下台

凱晴凱晴凱晴

樓上

漢奸

唔多講，連登新function，簡。轉。繁

我們都是梁文識

屌你49000

雲加很清楚利文音說話
愛蛇也是錯阿想分手嗎

又25?

勝利收錢

聽晚馬會派錢

臀仔豬錢

站 得 太 久

Pog

凱晴屌打啦

射左

漢堡
柏林聯
夠膽就對家!!!

訓左

OK

廿蚊對對你

好陰毒 好彩未買

祝大家係警察部一凡風順

淆到

聽候文識發號施令

佢咪話OK

文識很清楚迷利這個責任

但 願 在 我 看 不 到 的 天 際 你 張 開 了 雙 翼

收爺啦肥c

請尊重～謝謝

佩狗又25

愛狗

摩daddy頂上

大家食屎

摩daddy去左熱啦- -

愛美麗

腎救我

BYE

why

因為我25開

.....

c9sneaky @腎

安76

OT98

不了 愛狗都雙殺到嘅廢物

屌你老母你去教囉

Ok

我都想返工

飲杯咁多位呀sir

晚餐

H

高階花kei

樓主置頂 #507
我屌你老母25狗 我全家6口投左你 原來你係獌狗？ 祝你矽袋爆裂啊假波妹 屌你老豆

樓主好25

星期五 2
奧斯納貝克 (主) 對 漢堡(客)
讓球
主[+0.5/+1]@1.94

注項總額 $ 10

點買10

你唔會買到 要專登訂先有

一齊睇臀仔豬

元朗區議會即刻做野 要求停止興建17億行人天橋

程

有女又煩 mo女又煩

波大有腦議員

做人要做大家姐
升職發財換老婆

[警世] 區諾軒提醒素人：請助理要特別小心、對家已開始滲透工作

1. 素人有心理準備會比人喺街跟蹤，私生活、以前嘅社交媒體等等有機會比人用嚟做攻擊，素人必須以身作則，4年入面步步為營

程

公開醜聞

呀!!!!!!!!!!!!!!!

GOAL

MO ONCC

針了

2-0

齊心聯係咪想逼死我

BUT ME BUY左雷乜乜堡

度定下場啦

信我會2-2

3418 30-11-2019
02:29 讓球 星期五 14 查貝利 (主) 對 阿些斯奧 (客)
客 [0] @ 1.75 $2000

$2,000.00

3421 30-11-2019
02:30 讓球 星期五 4 海倫芬 (主) 對 維迪斯 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.86 $2000

$2,000.00

GO

pish

廿五

輸3球啦

廿5

BOTH GOAL

wac

C

中左請我食早餐ok?

請call g

DLLM

D

47303再ot落去會唔會死

中左先

和理非回合

和你C

樓主分化撚

wa

wac羅納度

WA

維迪斯

笑西咩漢堡

6點買咩

唔買

阿甲大波

有冇人細細個試過扮狗飲水？？(2)

覺唔覺個Deligt無料扮四條？？

其實弱智既人會唔會知自己弱智？？

其實

多謝7巨個早餐先

有冇人試過扮98返工？？？

爹 親 娘 親 不 及 當 奴 侵

po g

會唔會知

E波拉李世乞

扮鳩白返工

你 哭 著 對 我 說 童 話 裡 都 是 騙 人 的

祝大家組輸球輸到仆街

鹿島鹿角

咪害人冇得拎冠軍啦

不嬲撐開鹿島

台伏開始唔到GAME , 你地開到嗎?

冇人打撈lu

正常番

飛腳

飛腳勢擊山雅落降班旋渦

1:0

1:0 就收錢啦

紅鑽 鹿島 大阪 大阪

櫻花飛腳1:0

站得太久

發現你暗中支持邊隊啦

人生太短

我夠膽

ling

C9sneaky la

استاد الجنوب: من الفكرة إلى الجاهزية | قطر ٢

識野

मैं तुम्हारी माँ को 25 कुत्तों की तरह टहलाता हूँ
6 वोट का मेरा परिवार आपके लिए छोड़ गया
क्या आप अपने कुत्ते को लेकर चले थे?
मैं तुम्हें एक सिलिकॉन बैग फट इच्छा
आपको पुरानी फलियाँ खिलाएँ

識D野

मेलबर्न व्हिक्टरी बोट

FC東京hot
橫bin水手

旁觀者不需理解

微 笑 像 謊 言 一 樣 是 最 起 碼 的 假 裝

句 句 都 夢 一 般 無 法 被 忘 記

最 後 的 疼 愛 是 手 放 開

7巨可唔可以叫大家組食屎

我唔會中計的

得圖右會咁乖

你同佢溝通到 呢個重任交比你

你叫圖右米duck

米25拉 佢唔入黎啦

圖右唔入黎了 呢到得返你同花狗可以同大家組溝通

更 多 更 詳 盡 歌 詞 在 ※ 魔 鏡 歌 詞 網

@佩雷斯主席

一叫就入

report左圖右商業宣傳

笑閪?

笑

連 鹿 島 都 輸 掉 醉 在 長 街

FC東京反CUP中出大波晴10次

反唔到呢

中出大波華廿次

咁你中出定大波華都得啦

講緊文識

原來係你講

咁獎你代文識中出大波華廿次

大波鏡華

记者：腎仔25，中方对此有何回应？

耿爽：中方对此严正声明：我们敦促腎仔立即停止此类挑衅行为，不要逆势而动，避免损害地区的和平与安宁。中方将采取一切必要措施，坚定维护国家主权和安全。我要强调，中国内政不容任何外部反华势力指手画脚。腎仔如果25，不仅将损害中方利益，损害中国和腎仔关系，也将严重损害腎仔自身的利益。腎仔的图谋注定失败。

还是我们经常说的那句话，请腎仔不要高估自己的造谣能力，也不要低估别人的判断能力。谎言重复一千遍，依然还是谎言。我们要正告腎仔，任何外国政府和势力都无权干预中国内政。腎仔的图谋注定失败。中方强烈谴责并坚决反对腎仔25，已就此向腎仔提出了严正交涉。

腎仔试图挑拨中国共产党和中国人民的关系，极其阴险。腎仔有关人士的陈词滥调充满了政治偏见与谎言。中国政府反对任何外部势力干预中国事务的决心坚定不移，维护国家主权、安全、发展利益的决心坚定不移。希望腎仔个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。腎仔罔顾事实、混淆是非、违反公理，玩弄双重标准，公然插手香港事务，干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，中方对此表示强烈谴责和坚决反对。

腎仔试图挑拨中国共产党和中国人民的关系，极其阴险。中国一向秉持和平共处五项原则处理国与国关系，历来坚定奉行不干涉内政原则，主张各国根据自身国情选择发展道路。希望腎仔个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。

肾仔

Shen

Fu

鹿島中左相反波膽

你墨爾本勝利船

買鹿島的

over my dead body

西悉尼巨巨

信你！！

豬埋針了

讓球過關6x20

皇馬 多蒙特 利 車 熱 拜仁
豪華過關

皇馬 紐卡 白禮 車 熱 伊巴

文識係咪輸左FC東京去左call凱晴

你冇得同我架fc鬥

力狗唔好好奇心

同腎同路點部署

西悉?

??

入錢囉仲問
趁狗會未閂門行去入啦

等西流贏埋一陣狗會就俾返錢我

你又呃我

有宋智恩陪葬

我要你陪葬

入錢啦望

還我血汁

血汁!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有冇好心施捨個發財錢

2-0 正

針先

Goal

Blueming~

買成皮

追返FC東京

噴射精

巴打們想問下平時排NG配到既人多數都係同牌位或者差唔多隱分?

NG都有自己隱分 不過好似牌位都有D影響

Ng打職業同菁英

8990

還

HOW

Ot

98 OT

47303 OT!

我

你

血

肉

嫩

錢

滑

德2 半大4串1

NUG

還我血汁意粉

阿特蘭大 x 拖連奴 x 萊切

信腎最後一根稻草

唔中問文識

3場0-1
仲差1場

賓C馬入波未

有冇阿文音

蛆狗縮埋一邊啦 聽晚先踢呀

做完愛

曼城

星期六 29
利物浦(主) 對 白禮頓(客)
讓球
主[-1.5/-2]@1.80

注項總額 $ 100000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000

笑閪!

我利手足歸位啦

多狗100%
唔中問7巨拎

多狗作客比狗買

買10蚊燈燈佢死賤種狗隊

哈化仲廢 唔驚

鏝城又失分 即係我利又近冠軍一步

接納

3476 讓球 星期六 25
哈化柏林(主) 對 多蒙特(客)
讓球
主[+0.5/+1]@1.88

$ 10

多狗GOAL

靜靜地輸...

GEL定先

2-0點輸

利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利

請你食利

多狗 紅牌 GEL

多狗

紅左特別勁

利利GOAL

我利>>>>>>>>>>>>>>>>鏝>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>凱晴

VVD CLS

死利狗

你系

你先係

即該買左$100撐利

腎>>>>>>>>>>>ALL

多狗 2-2 GEL

VAR

gel

$$

樓主分化撚 唔好比佢開POST

通G左連仔了

連仔比政府控制左了

收錢

可唔可以接濟下我

無 輸哂比利狗

'
腎D女

無鹿兒點打J

這 個 世 界 可 不 可 只 得 你 我

너의 끝나지 않는 긴긴 하루를

DEER

ALL IN 月月

咁大波點忍

Let it go

中晒
7巨一定冇gun啦

冇錢點gun

月月

最後50蚊
幫我串到500ok？

山g

入450

259

그래 우린 이렇게 가까워져 조금씩

阿聯擒「凰」求聯賽5連勝

收到

98為返工清路障被一棍打暈

上IFC了

不挽留 快

我做鬼都唔會放過你

快

春袋 核彈

已贏 熱狗

仲未有人屌祖記既

ifc未

以前個腎仔死左啦

正

涼

我D血汁都涼

適可而止 時刻自律
博彩要有節制
平和基金求助熱線
1834 633

蛆狗輸緊都冇人出黎屌

撈鋪已死
腎仔話事

3551 01-12-2019
20:02 過關 讓球
3X4 星期日 13 達斯泰特 (主) 對 比勒費爾德 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.79
星期日 15 辛特侯遜 (主) 對 史特加 (客)
主 [0/+0.5] @ 2.07
星期日 16 畢爾包 (主) 對 CF格蘭納達 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.00 $500

$2,000.00 $9,418.00

GOAL

屌 玩單中場 選角畫面
係睇唔到隊友隻英係咩英
只係得張圖 又唔SHOW個名出黎
要等人地同我換先會SHOW個名

屌你老母c朗拿度

LoL in 2019

부탁해 너의 얘길 들려줄래 알고 싶어 그래

魔髮奇緣

話事務所

有幾個新人都好令
下中5好似係COSPLAY界好出名
下左3 打CSGO既好正

睇黎你可以同花狗做朋友

虎哥acc俾popo用左 FCED

即係比你用左

公足?!?!?!?!?!?!?!?!?!?

足公?!?!?!??!?!??!

冇25
香港警察人工高福利好又唔受法律制裁
人人都想做

駁吾到

深夜福利

走先

1001